出左黎做野，想識多個人都難

想識多個人唔難，但肯交心既真係好少
面對面果時就好friendly，但係大家都知道只係社交禮儀
搵到岩話題已經好難(好多都係tvb/8婆野程度)..

識女仔仲難 只要你作為男仔一去識
過半既人都會覺得你想approach佢
不過又望下自己咁既條件真係唔識好過識..

今年都26,7 其實未來都係好迷失..

有無人都係咁?

基本上全部都係假面人

我知道識人好難
不過好似已經冇興趣去識人
有咩心機去經營關係

可以做個朋友呀巴打
想識多d男仔朋友

利申巴打非gay

有d會係啦 扮fd都唔扮 當你透明

係呀 宜家就算識到都好快玩完
好多時個原因係: 根本打唔入佢個世界

同你chat完講d野又"行"又"defensive" 根本好難識落去

反而返工既男同事就易熟，可能好多男既其實都好孤獨掛...

無錯，朋關係要經營
人越大，就冇動力去識朋友
本身嘅朋友都少聯絡

之前諗過玩咩交友app
但開完又唔想同陌生人傾計
男仔同男仔之間易熟啲應該幾好

我女仔喺多男仔工作環境
已經同另外一個女仔幾熟
但自己team 嘅又唔夾
想搵隔離team 比較玩得嘅男同事玩又好似好老尷

見到你個名都縮一縮